[陰謀]流感疫苗跟本多餘

由細到大都唔打咩疫苗咩預防針
幾十歲人冇乜病痛仲牛高馬大
唔係完全冇病過
但每次都唔洗睇醫生
好快就自然好
天然抗體就咁形成
所以你班港豬繼續幫人地試針啦
實驗失敗左死個又唔係佢地

你都on9